林病思維：所有反對意見=別有用心，抹黑中央

贊同請正評

Push

岩牙

就係啊，吹咩

（正視聽）全民檢測同健康碼係進行東突厥式種族滅絕同鎖港禁出境第一步，千祈咪比政府用限聚凶到

（正視聽）戴口罩、暫停聚集係值得鼓勵，但係強制戴口罩on9惡法同限聚惡法係一定要反

恐怖份子政權
軍政府
係唔會錯

根本佢自己先係非白即黑